如果俾人嫌棄既

記得唔好死纏爛打⋯

直落打咗六次，射血絲
等極條撚都唔淋返，
腎有啲陰陰痛，
條撚出現瘀紅色，
即刻飛的去醫院

走啦浮雲狗

Yes sir

肩肩

好悶 行緊街街

咁得閒唔洗返工

收工無耐咋

我都唔係浮狗

已死纏爛打

辛苦你了
幾時得閒食飯呀

啱

收到

屌牙
你地d名一9樣既

唔俾
約左佢食飯未

都話我幾時都得閒屌 係你哋難約之嘛

夠鐘死心了

佢chow me

準備了

撈
冇諗好耐了

收到都要做到

我不嬲都好得閒
係佢地難約

屌笑撚死我

咁有矛cow埋你牙

知道

係 班友大牌

當你沉默得高調

又✈️牙？

好亂

咁你幾時做呀

橙
毒撚冇人權

唉

有咩咁愁呀

不了了之
冇諗好耐了

笑
又冇諗呀

你做搞手

真-.-

我做搞手冇人理我既

我一定理你

眉眉好型

咁咪幾好囉
起碼唔洗睇住你唔開心

但我唔想見到塵塵唔開心

成班一齊實約唔到架啦
搵幾個先啦

唔驚
我係御用陪襯

失戀啊

我 你 紙 車頭 一定得嘅

唉
既然都失左
傷心夠好向前行啦

真·毒